我覺得杜林普會數

唉 落後成12票點追呀mola mola 拜登要贏了嗚嗚嗚

輸 shū
數 shǔ

睇路

拉

可以將樓豬放入5毛list

幫你推

我不是五毛

推

幫你推返 唔洗咁客氣喎

咪怕醜喇 推

大陸狗躝返上百度啦

諗好gut起邊隻腳屙尿未?

杜林普

啱啱refresh
你個post仲係第三位
推爆你

屌快手左

拉到上熱門

下次小心啲

其實你兜到會TRUMP會數咩咪得囉
唔洗咁驚死喎 冇咁易玩完既

blocked

靜ok?

我覺得侵會自己去數票

杜林普點兜

岩牙

拉黎做咩
Block得

笑撚死

樓主咁就「數」左

好似唔夠熱

杜林普? 數?

加油 其實你知唔知你拉唔到

拉thx

推拉師

點拉都冇用

疑似五毛

一齊幫手拉

吾g

noted

我覺得杜林普會數(票)，食左個字遮

屙得出未

拉乜鳩

落力特朗數

得不到分數

長知識

五毛樓豬

杜林普會數

幫你拉下
下次小心d

五毛上熱門洗唔洗慶功

死5毛，blocked

OK會數

我覺得支那會數

杜林普唔使兜,以前明珠播飛黃騰達都係譯杜林普

pish

5毛

大陸同台灣都係川普

每次見到你拉
之後去睇下熱門見到你仲係頭幾位
我就覺得好正

我好鍾意睇人垂死爭扎

推撚死你個支那賤畜

😂

拉！

幫拉

已封鎖會員 - 鎖匙(忘記帶)

因為你係3毛

熱門第二

拉上熱門

拉
好on9

杜林普？

又blk一隻 爽

見到咁多人幫拉 樓主感唔感動?

推

推 一齊睇5毛

心諗你噏乜9 原來係大陸仔 block得

數你老母咩

u welcome

我睇到你呢個comment 先知佢講trump

搵咗件五毛

la

拉完再block

拉上熱門😂

仲打拼音？

lā(?)

熱門第二 僅次於即討POST
今次威囉

樓主pin this

牙租數捻佐喇
漏主肯躝翻大鹿未

難分推與拉

做咩咁想拉

大家咪推

樓主真係好有毅力拉左幾版
等我幫你啦

拉

依家得返一毛

仆街㩒錯制

仲係熱門
唔係佢我都唔會CLICK下個熱門睇
原來真係柒POST霸哂

難分真與假

垃圾5毛 做嘢都智障過人

慘豬
拉

me real la

戇鳩仔五毛
你老母今晚實俾領導屌晒咁多個窿

唔好推

I mean佢個 la

年度笑料

叫杜林普應該台仔大家放過佢啦

起底咪知台唔台

push

La

ok

Push

PISH

唔好拉啦 放棄啦

唔該哂
block 撚左你條撚樣

支那狗柒撚到

傻閪五毛蝗蟲

你la唔到
我幫你

tui

拉你老母

歐美囉

支那賤畜

唔該晒

見你咁勤力 幫下你la

樓主係咪好想上位

樓主打算自行1001？

大陸仔

又block一件大陸仔

又浪費一個AC 幫推

幫佢開2

block, 上一頁

繼續拉

too late

本身仲諗緊數乜撚

Trump自己去數票

估唔到有支那狗衝出嚟

屌

支那狗

拉咗一個鐘

加油

渡假需要力氣別要懶
嘆世界有什麼感嘆
Lalalalalalalalalala Lalalalala
Lalalalalalalalala Lalalalala Lalala

樓豬"L"同"a"粒制應該要換

仲有enter

火熱動感lalala~
名字是好動派 行動是要在陽光中 趕走苦惱失敗
全人類也越界 舉起手反對自我被活埋

478

笑到仆街

451

483

好痕呀
唔推點得呀

484

打錯 481

好

Okay

乜撚嘢係杜林普？

推俾大家block

你繼續拉 我願意用我第一個po幫你開2

老漢推po

叫連仔查一查樓主個登記email address

@qq.com

已封鎖會員 鎖匙(忘記帶)

已block, thx

做乜鳩呀樓豬

笑死

唔好拉

Ok push

特朗普？

吓

咁多人拉 心都淡哂

咁都有五毛自爆

Thx, 負皮，block，上一頁

喂 低能仔

拉乜鳩呀 推

今天天氣很好

I go to school by bus

支那狗露底喇

又嘥咗account

So?

So no mtr lor u motherfucker

Good choice, how are u doin

柒頭樓豬

I m fine thank you, you?

我改變主意啦，推

一齊推樓豬

Thanks for remind to block

含淚咁推

哭能左

樓豬要變過街老鼠

我好開心

No

Why?

It is because 樓主 self-exploded

點解你識㗎

google
你國家冇?

好出奇咩

唔知佢國家有冇，淨係知樓豬国家得百度

見樓豬自爆咁慘，幫佢拉下先

點解我拉唔到嘅

拉呀屌

無brake 啦

阻止唔到了

。。。杜林普會數。。。

樓主噏乜柒？

拉呀屌樓豬老母

樓豬支那仔

拉唔切樓主老母啦

樓主老母俾連登仔拉咗出去不見踪影

樓豬咁柒，党會唔會出糧畀你㗎

單機連登

樓豬好好彩唔使玩單機連登
好撚多人幫佢推post

???

嘈嚟曬氣無呢個concept點會無啦啦意識到去Google呢樣嘢 總之打拼音就係五毛打速成倉頡啊 粵拼就一定係香港人

一齊推，畀其他人知樓豬係支那仔

又玩謝中國同胞

睇棒棒堂同黑澀會大
你吹

d北佬係要學國語有乜計

柒頭皮

別高興 別以為叫總統

樓豬好撚慘，推到有人關心佢

咁樓主係台仔定北佬

樓豬去咗邊？

樓主拉post拉成咁，你話呢

樓豬好撚慘一齊拉

好波!!

中國人不是同胞啦

問佢囉 佢自己唔兜咋
你自己起佢底睇下佢邊個POST似台仔
定一路係到扮緊香港人囉 柒頭
屌你老母生弱智仔唔撚教要人教

一個account浪費咗，仲有幾多個？

拉唔到啦

樓主我失敗了

隔離po發現有大量支那鬼ac

樓豬R.A.P.

今日真係吊五毛嘅日子

五毛搞到冇糧出，哭能左

寧願逆著 風 也要追著 夢 不放手

樓主以前啲post又正正常常

五毛都要出位㗎大佬，唔係點有錢收呀

一齊搵連仔舉報樓主啦

一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷

推撚到5001

幾年道行一朝喪

一直衝 有沒有 盡頭

縮撚左去邊呀
去左對住塊鏡追擊自己?
唔想俾人屌唔好突個頭出黎嘛

這條路 上坡又 下坡 沒變過

（matt 哥，你揀d歌咁撚應景嘅）

應該係 AI 機械人 之前一批係英文名 全部格式係 xxxx.yyyy 呢家就新格式 XX （YY）

渣ga

咁都可以上熱門

看天空 寂寞撞星球
(賀下樓豬)

支那仔自爆緊係要推上熱門

問自己（樓主） 這趟得到 什麼 堅決的理由

（自爆需要勇氣，我欣賞樓豬）

樓豬好撚慘

哭應左

能*

推下先

樓豬數左

再遠的 夢都願意追(拉返落嚟)

數左

再極端的運氣我（樓主）也全奉陪

（無「迫力」啦樓主老母早就不見踪影）

無法去 憾動全世界(全連登)

都算潛伏得耐

也要 努力的讓 感動更純粹

（樓主去拉post 嘅努力，令我好感動，我決定俾多d試煉俾佢）

用盡全力 追尋 只想成為 完整的 人類 (唔做3毛?)

咁撚柒一定幫你推

死返大陸啦大陸仔

推撚爆你

咩叫扮香港人又諗住點定義香港人？
留言唔係為幫樓主個低能
係睇唔過眼你班咁嘅弱智夠成日見到人打拼音乜乜柒柒就好似執到寶咁係度起曬鋼又話人一撚定係乜乜乜呢啲先入為主想法

你自己夠講睇台灣嘢都可以有呢啲concept，咁點解樓主唔可以係？跟住就直接用支那拼音去質疑人，係人都知你想點啦
我當你話佢唔撚兜係因為佢支那仔身有屎係啱，佢唔兜似支那仔身有屎跟住你先用支那拼音串鳩佢無問題，但係你就一開頭就已經assume佢支那仔用支那拼音所以先打錯呢啲字，唔俾佢台仔㗎？除非你咁撚勁預先知道佢真係支那人唔撚兜嘅，咁你咁快留言支那拼音串佢咪成立囉，如果唔係你咪就係嗰啲先入為主嘅仆街囉 再者就算係支那人又點？咁計大把連登仔都唔係純正香港人啦

兜咗你班人咪又係繼續針住嚟屌佢係五毛嘅使撚係咁拉咩，真係驚你班無牙連登仔上網咬佢啊？就係因為唔係先怕你班仆街鳩咁嚟定義佢咋

你也逆著風 也想追著夢 別放手

（三毛狗嘅夢想係做人但係追尋夢想嘅路上仍逆著風）

TLDR
下次精簡D嘛
唔得閒睇狗吠

叫你睇路
你睇完覺得冇問題好死埋一二邊食屎喇

想知條戇鳩仔要拉幾耐個post 先爆

你覺得灑脫 其實很失落 從沒說
(以為3毫好好賺?其實會俾人問候老母+la上熱門)

俾多隻你睇
呢隻又係唔係五毛?

打拼音平時鳩UP呢就由撚得佢
想帶風向我就一定貼出黎

一直衝 有沒有盡頭

（三毛其實好易賺，一直賺，賺都無視人格就夠三毛路上都係無盡頭）

準備等佢推爆個POST再REPORT佢用BOT等ADMIN定奪

這條路 上坡又 下坡 沒變過
(俾人問候完咪又係繼續la)

濛豬巧型....

我人手拉的

前進還是選擇停留

(都推到咁啦，無得返轉頭）

看天空 寂寞撞星球
(睇住推拉一齊撞)
黃鴻升幾時返嚟

同我講有閪屎用咩
我叫佢CHECK姐 未屈你架

問自己 這趟得到什麼 想太多

（三毛想太多了阻止唔到㗎）

小鬼

咁吠你老母臭閪咩on9仔

你嗰兩張圖有撚用？五毛打拼音嘅=打拼音就一定係五毛？樓主有post屌奶共屌支那你又唔講？
你都係過嚟跪低縮返入我個春袋算啦，你條傻閪on9到連你老母個臭閪都廢事收返你入去

推返先

得你會縮入春袋架咋
唔係人人屋企都有你咁既習俗

同你D同事講
個AC留返黎開膠POST都仲得既

開風向POST呢
我就貼圖等人留言之前
又或者俾你地動搖之前會諗清楚囉

唔洗咁嬲喎 AC姐買過囉
洗唔洗加監就難講

就收工

放定D今日D新圖係到方便電話拎黎用先

再遠的夢都願意追
(36頁追撚咩)

仲有三頁 樓主加油
就黎唔洗柒俾人睇

再極端的運氣我也全奉陪

(奉陪到底啦）

呢個台5001, 你就想咁快就可以完

無法去 憾動全世界
(搵埋分身都冇用)

也要 努力的讓 感動更純粹

（收得錢都要努力嘅)

拼盡全力追尋 追求最後 完成我的夢
(剩返2頁加油)

拼盡全力追尋 追求最後 完成我的夢

（就由我地去終結佢嘅夢想啦）

再推

從不曾 放手
是 初衷
(都睇得出樓豬冇放)

初衷呀嗎去追尋成為人嘅夢想

都值得我地去重視

去終結佢

準備要開2

拉你個拉

樓主係五毛大家睇路

大陸樓主

睇嚟樓主失敗咗

200版慢慢拉

慢慢拉到5001

笑到仆街五毛狗

我啱啱想問

Admin 可以block左呢個thread未？有部電腦係咁出post

柒咗啦五毛

?

數

㩒錯掣

數了

你gut邊隻我咪gut邊隻

推鳩你

柒頭樓主 la完未

成個傻閪咁係咁拉
搵過個新ac算啦

連仔都唔放過樓豬

屌你老母三毛狗

樓主五毛狗我屌死你老豆老母

文盲

數咩

推多野
唔夠高

頂！ 愈泥愈多支那仔，嚴重污染論壇

又推

就到頂

@163.com

同志，你的身份暴露了，请pm我商讨处理事宜

推呀

推吓先

一齊

數緊

樓主講中 真係仲數緊!!!!!

逐張數!!!!

數完未